[dse]買邊本phy書去自修比較好?

邊個出版社嘅書去自學比較好? 同埋練習。
求英文版

樓主點解要自修 DSE Physics ?

睇本大學書啦
principle of physics
我dse冇讀phy大學yr1都係睇呢本

你要學咩程度嘅physics?

初學建議
Oxford DSE Physics/
Conceptual Physics/
Any non-Calculus based University Year 1 physics

中學無讀過考評局唔比自修phy chem bio

多謝巴打 我搵搵資料先

有 phy chem

好似唔錯咁

Cwsham notes

No
除非有證明讀過/做過相關科目實驗

唔好誤人子弟

上網睇片
睇書浪費時間

Theoretische Physik - Matthias Bartelmann
呢本嘢真係幾正，用咗80歐買都覺得值，但係唔知出咗英文版未

推